如果覺得我地過份左！

我想講！ 如果覺得前日我地過份左.好肯定你經歷比警察打 比警察凶！

我想講。沙田發夢果一日 其實前線既兄弟
已經達成共式 後面走曬 佢地都跟住走嫁喇！
但警察就以捉拿扔雜物理由衝入商場同封火車站
先唔好講犯唔犯法 底唔底拉先！
佢衝到埋黎見到前面既就捉 但佢唔確定到係唔係佢扔野
有無份示威都唔理 已經捉左先！
到入到新城市廣場 原本比追既示威者 已經諗住安安全全
除曬裝備休息一陣 涼陣冷氣就走！
點之突然衝左一群O記既黑警 封住火車入口唔比市民走！
（講真 你警察有心要捉高空擲物既人.點會捉唔到！）

當然呢個時候
唔理示威者同行街市民當然第一時間就嘈嫁啦！
(我走你又唔比 留係到又唔比想我點？)

係大家議論紛紛既時候.側間電梯 突然衝出8.9名防暴
上黎 見最近既就捉！
當然呢個情況大家都準備走你突然上黎拉人.打人
（同毛啦啦嚇鳩你 你第一反應當然會一巴打埋去無分別）
當扔完一大輪.佢地見人多勢眾 走撤退！
大家開心到拍手歡呼👏🏻👏🏻👏🏻👏🏻

點之原來係叫更多防暴上黎 準備無差別攻擊
唔理你係和理非.勇武.或者行街既市民！
佢見到一律照打.照拉！

（唔理你話示威者撩事鬥非先.講真！ 拎鐵馬封路姐.
咁鬼多次你要拆 半個鐘你拆曬啦！
扔野其實係路係示威者 覺得你封曬路唔中意都可以扔
係唔係都要入示威者數先？ 理性小小）

到咁既情況.如果你覺得示威者過份左！
或者覺得打警案就係唔啱🙅🏼‍♂️

聽我講幾句！
每一次我都有發夢. 由6月9止到琴日陳伯活動！
由警察69開始 捉到示威者後仲不停咁打！
6.12 開槍射頭 亂發催淚彈！
藍絲搞事打人就放走人。
到旺角疏散就兩條路封實唔比走
上水由天橋底衝上黎亂捉人 逼到人地驚到跳橋！
前日仲激到入商場！

唔係話示威者百分百啱曬！
只係我想講 你無企係前線.唔知道佢地點樣當示威者
唔係人咁打！ 我好肯定佢地無留過手！
如果因為前日咁計 有幾個黑警.比人打傷就過分
其實.警察過分左好耐喇。。。

點解到呢個時候先去指責自己既隊友？
係唔係你認為 企係到佢地就唔會捉你 唔會打你？
唔好天真啦好無？
佢地真係已經當左同你地對立既敵人黎嫁喇！
就算你咩都唔做 舉高雙手 佢都會比左一棍你先
你仆低 仲會拉鳩你！
（你認為你番到差館唔比人打？ 打一陣唔會隊人？）

清醒啦好無？唔係話心地善良唔好.
係去到呢個時候 要學識應對！
黑警已經該意唔帶證去打你地！ （有朋友做輔警講）
連我藍絲爸爸都話
(佢地條氣唔順囉 困住你地就係想打鍋你地之後拉你！）

咁我想問覺得我地過份既.巴絲打！？
係唔係要見到我地既手足.
要比人打到頭破血流.殘廢甚至死亡！
你先會叫我地還手啦！

我地當初既承諾！
兄弟爬山.各有各做！
不割蓆.不分化.不指責去左邊？

幾位烈士 留低既信息！你地又忘記左？

唔好意思 長得濟！
可以會有錯字 同打小字！ 請包涵🙏🏻

自己屌撚完人就走，唔撚聽意見，
咁樣先同黑警政府無分別。

係。已經想解釋比佢聽 但已經走左🤦🏻‍♂️

咩gp黎

有朋友拉我入去.入面全部都發緊夢既

你個朋友
比人打到死都唔撚反抗

任打唔嬲😂

琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

同夢
琴晚發左個刻骨銘心既夢，想同大家分享一下

你夢見既同我一模一樣！
真係好真實

無錯 就係因為個個諗住走！ 無準備下佢地就發癲衝上黎

叫佢落去前線自己尋求真相
一定會解答到佢既問題

佢既想法已經係最大問題！

推

我發呢個post 唔係想分化！ 只係想諗敵人可憐之前
有無諗過唔還手既後果？

係打手偽命題，七一都無逆轉，點解沙田會逆轉？乜警察比玻璃重要咩？

同埋今次沙田事件 佢地仲更加狠